點解中國人信奉陰陽風水輪迴中醫, 但係唔信報應走去害人?

支那人 / 地產商 唔怕報應?

善惡不相抵架
好多人唔知以為將功補過就得
記一個優點,原先個缺點唔會冇左
同時存在.
幾時報就睇善業熟先/惡業熟先
所以善有善報,惡有惡報, 若然未到, 時辰未到

善有善報, 惡有惡報 係2樣獨立存在法則

一邊食人蔘調和陰陽, 但整假奶粉唔洗積陰德?

報應係用來呃傻仔

陰陽風水呢